想問下伊貝公仔可以係邊度買

如題，就嚟畢業影相，想買隻伊貝做畢業袍比自己，同人講係朋友送
大家當幫幫毒撚

淘寶

之前係葵芳廣場見到有

pokemon center

有隻大到可坐大脾

朗豪坊
最頂落一層
有專賣店

日本梅田

其實已經到高峰期，香港嗰啲造袍未必整得切俾你

西力

九*

我有喎 上網夾 你留tg send圖比你？